[CARAT] SAY THE NAME!! SEVENTEEN 17 討論區(8) 812香港場

召集連登既CARAT入嚟等睇香港場

SEVENTEEN（세븐틴）是韓國Pledis Entertainment公司旗下的13人男子流行音樂團體，成員包括S.COUPS、淨漢、Joshua、Jun、Hoshi、圓佑、Woozi、DK、珉奎、The8、勝寛、Vernon、Dino。2015年5月26日透過Debut Showcase正式出道，並於5月29日發行首張迷你專輯《17 Carat》，主打曲為《Adore U》。由於成員不論是編曲、編舞和作詞，均實際參與到每一張專輯的製作，出色的創作實力使SEVENTEEN獲得「自給自足偶像(자체제작 아이돌)」的稱號。
團體名字「SEVENTEEN」的寓意為「13名成員+3個分隊+1個團體=17」。歌迷被稱為「캐럿 (CARAT) 」，名稱取於鑽石的質量單位。寓意是SEVENTEEN像鑽石一樣閃耀的存在，隨著CARAT的數字增加，SEVENTEEN的價值也就越高。

成員介紹

HIP-HOP TEAM

S.COUPS

姓名：崔勝澈 최승철 / Choi Seung Cheol
生日：1995年8月8日（21歲）

WONWOO 圓佑

姓名：全圓佑 전원우 / Jeon Won Woo
生日：1996年7月17日（20歲）

MINGYU 珉奎

姓名：金珉奎 김민규 / Kim Min Gyu
生日：1997年4月6日（20歲）

VERNON

姓名：崔翰率 최한솔 / Hansol Vernon Chwe
生日：1998年2月18日（19歲）

VOCAL TEAM

JEONG HAN 淨漢

姓名：尹淨漢 윤정한 / Yoon Jeong Han
生日：1995年10月4日（21歲）

JOSHUA

姓名：洪知秀 홍지수 / Joshua Jisoo Hong
生日：1995年12月30日（21歲）

WOOZI

姓名：李知勳 이지훈 / Lee Ji Hoon
生日：1996年11月22日（20歲）

DK

姓名：李碩珉 이석민 / Lee Seok Min
生日：1997年2月18日（20歲）

SEUNGKWAN 勝寛

姓名：夫勝寛 부승관 / Boo Seung Kwan
生日：1998年1月16日（19歲）

PERFORMANCE TEAM

JUN 俊

姓名：文俊輝 문준휘 / Wen Junhui
生日：1996年6月10日（20歲）

HOSHI

姓名：權順榮 권순영 / Kwon Soon Young
生日：1996年6月15日（20歲）

THE8

姓名：徐明浩 쉬밍하오(서명호) / Xu Minghao
生日：1997年11月7日（19歲）

DINO

姓名：李燦 이찬 / Lee Chan
生日：1999年2月11日（18歲）

音樂作品

首張迷你專輯《17 Carat》

發行日期：2015年5月29日
主打：아낀다（Adore U）
[M/V] 세븐틴(SEVENTEEN)-아낀다 (Adore U)

第二張迷你專輯《BOYS BE》

發行日期：2015年9月10日
主打：만세（Mansae）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 만세(MANSAE)

首張正規專輯《LOVE & LETTER》

發行日期：2016年4月25日
主打：예쁘다（ Pretty U）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 예쁘다 (Pretty U)

首張正規改版專輯《LOVE & LETTER -Repackaged》

發行日期：2016年7月4日
主打：아주 NICE
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - '아주 NICE'(VERY NICE)

第三張迷你專輯《Going SEVENTEEN》

發行日期：2016年12月5日
主打：붐붐（Boom Boom）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴)-붐붐(BOOMBOOM)

第四張迷你專輯《Al1》

發行日期：2017年5月23日
主打：울고 싶지 않아（Don't Wanna Cry）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 울고 싶지 않아 (Don't Wanna Cry)

2017 SEVENTEEN 1ST WORLD TOUR

812港場見

過呢邊啦 啱啱諗住812手殘打左post8

我覺得鬧交都係劇本黎，不過始終團綜度度都有鏡頭佢地都唔會真係講d咩啦，嬲都唔會係鏡頭面前嬲